鬧緊交既情侶入一入黎

講低你地為乜野嘈
返工時間十個鐘
放工食半個鐘飯又要返學
放學比另一半話我唔陪佢
我可以點
利申已婚

推

辛苦你了 巴打好似好上進？